[
    { "question": "Какой процент людей верит в существование пришельцев?", "answer": 36 },
    { "question": "Сколько процентов взрослых занимаются регулярно спортом?", "answer": 22 },
    { "question": "Какой процент людей имеет диплом высшего образования?", "answer": 28 },
    { "question": "Сколько процентов людей когда-либо были за границей?", "answer": 20 },
    { "question": "Сколько процентов людей предпочитают кофе утром перед чашкой чая?", "answer": 64 },
    { "question": "Какой процент людей имеет свой аккаунт в социальных сетях?", "answer": 62 },
    { "question": "Сколько процентов пар обручились после знакомства через интернет?", "answer": 20 },
    { "question": "Какой процент людей путешествует на работу на общественном транспорте?", "answer": 26 },
    { "question": "Сколько процентов людей занимаются домашними делами каждый день?", "answer": 42 },
    { "question": "Какой процент людей когда-либо пытался выучить второй язык?", "answer": 43 },
    { "question": "Сколько процентов взрослых курит табак или употребляет никотиновые продукты?", "answer": 22 },
    { "question": "Какой процент людей планирует путешествовать в течение ближайших 12 месяцев?", "answer": 35 },
    { "question": "Сколько процентов молодых людей (18-24 лет) имеют смартфоны?", "answer": 90 },
    { "question": "Сколько процентов работающих людей работают из дома на постоянной основе?", "answer": 22 },
    { "question": "Какой процент людей практикует регулярные занятия йогой или медитацией?", "answer": 18 },
    { "question": "Сколько процентов людей верят в гороскопы и астрологию?", "answer": 37 },
    { "question": "Какой процент людей регулярно посещает музеи и выставки искусства?", "answer": 19 },
    { "question": "Сколько процентов пар разводятся после первого брака?", "answer": 48 },
    { "question": "Какой процент людей имеет свои автомобили?", "answer": 72 },
    { "question": "Какой процент людей в мире имеет доступ к интернету?", "answer": 60 },
    { "question": "Какой процент людей владеет собственным жильем?", "answer": 66 },
    { "question": "Сколько процентов пар вступают в брак после длительных отношений?", "answer": 40 },
    { "question": "Какой процент людей пользуется мобильными приложениями для заказа еды?", "answer": 48 },
    { "question": "Сколько процентов домохозяек занимаются готовкой каждый день?", "answer": 60 },
    { "question": "Сколько процентов владельцев смартфонов используют их для чтения новостей?", "answer": 60 },
    { "question": "Какой процент молодых людей (18-34 лет) использует социальные сети более 2 часов в день?", "answer": 45 },
    { "question": "Сколько процентов миллионеров в мире живут в городах?", "answer": 82 },
    { "question": "Какой процент людей путешествует на работу пешком или на велосипеде?", "answer": 18 },
    { "question": "Сколько процентов молодежи интересуется политикой и участвует в выборах?", "answer": 43 },
    { "question": "Какой процент людей владеет домашними животными?", "answer": 57 },
    { "question": "Какой процент взрослых занимается чтением книг как хобби?", "answer": 25 },
    { "question": "Какой процент людей регулярно слушает музыку во время занятия физической активностью?", "answer": 69 },
    { "question": "Сколько процентов взрослых умеют плавать?", "answer": 55 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы выиграть в игре «Кто хочет стать миллионером»?", "answer": 60 },
    { "question": "Сколько процентов людей считают, что они могут петь как профессиональные певцы под душем?", "answer": 45 },
    { "question": "Сколько процентов людей считают, что они могли бы выиграть драку с медведем, если бы у них была бейсбольная бита?", "answer": 1 },
    { "question": "Какой процент людей думает, что они могли бы пережить апокалипсис зомби?", "answer": 25 },
    { "question": "Сколько процентов людей говорят с собой, когда никто не слышит?", "answer": 78 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы выиграть в драке с кенгуру?", "answer": 15 },
    { "question": "Сколько процентов людей придумывают свои собственные слова и жаргонные выражения?", "answer": 40 },
    { "question": "Какой процент людей готовы делать селфи везде и всегда?", "answer": 10 },
    { "question": "Сколько процентов людей считают, что когда они разговаривают с своими домашними животными, те их понимают?", "answer": 72 },
    { "question": "Сколько процентов людей считает, что они могли бы выжить в пещере без современных удобств?", "answer": 30 },
    { "question": "Какой процент людей утверждает, что их домашний робот-пылесос - член семьи?", "answer": 15 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что у них есть сверхспособности, но они пока не проявились?", "answer": 10 },
    { "question": "Какой процент людей думает, что собаки понимают человеческую речь на уровне носителей языка?", "answer": 40 },
    { "question": "Сколько процентов людей придумывают свои имена для своих растений?", "answer": 25 },
    { "question": "Сколько процентов людей уверены, что они могли бы выжить на необитаемом острове, аналогично героям фильмов?", "answer": 10 },
    { "question": "Какой процент людей утверждает, что у них есть тайная способность говорить с животными на их собственном языке?", "answer": 5 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что мог бы стать звездой реалити-шоу?", "answer": 20 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что у них есть невероятная способность предсказывать погоду?", "answer": 10 },
    { "question": "Сколько процентов людей верят, что домашние растения понимают их чувства?", "answer": 15 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что могли бы стать знаменитостями благодаря своему аккаунту в социальных сетях?", "answer": 25 },
    { "question": "Сколько процентов людей говорят, что они могли бы стать успешными блогерами или видеоблогерами?", "answer": 50 },
    { "question": "Какой процент людей признает, что они иногда забывают, где они оставили свои ключи или мобильный телефон?", "answer": 70 },
    { "question": "Сколько процентов людей уверены, что они могли бы выиграть в соревновании по караоке?", "answer": 55 },
    { "question": "Какой процент людей говорит, что они могли бы выжить в дикой природе без современных удобств?", "answer": 60 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы выиграть в споре с своими друзьями в видеоигре?", "answer": 70 },
    { "question": "Сколько процентов людей утверждают, что они могли бы стать профессиональными игроками в покер?", "answer": 33 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы стать лучшими друзьями с известными знаменитостями, если бы встретились?", "answer": 57 },
    { "question": "Сколько процентов людей утверждают, что они могли бы стать профессиональными геймерами?", "answer": 35 },
    { "question": "Сколько процентов людей верят, что они могли бы стать успешными писателями, если бы начали писать книгу?", "answer": 48 },
    { "question": "Сколько процентов людей утверждают, что они могли бы выиграть в соревновании по бегу с препятствиями?", "answer": 22 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы выиграть в соревновании по бодибилдингу?", "answer": 11 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы стать успешными фотографами, если бы им дали камеру?", "answer": 44 },
    { "question": "Какой процент людей утверждает, что они могли бы выиграть в соревновании по танцам на льду, даже не умея кататься?", "answer": 5 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы стать профессиональными детективами, расследуя криминальные дела?", "answer": 19 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы выиграть в соревновании по скалолазанию, но боятся высоты?", "answer": 8 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы разгадать загадки и ребусы на телевизионных играх?", "answer": 93 },
    { "question": "Сколько процентов людей утверждают, что они могли бы победить в соревновании по фехтованию, даже не зная правил этого спорта?", "answer": 61 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы уговорить кота соблюдать правила и не царапать мебель?", "answer": 66 },
    { "question": "Сколько процентов людей утверждают, что они могли бы справиться с инопланетным вторжением, используя свои знания из фильмов о пришельцах?", "answer": 56 },
    { "question": "Какой процент людей признает, что они уже сделали фотографию своего еды и опубликовали ее в социальных сетях?", "answer": 59 },
    { "question": "Сколько процентов людей говорит, что они когда-либо пытались научить своего домашнего питомца разговаривать?", "answer": 41 },
    { "question": "Сколько процентов людей утверждают, что они могли бы успешно управлять семейным бюджетом, если бы им дали полный контроль?", "answer": 74 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они регулярно откладывают будильник, чтобы поспать еще несколько минут?", "answer": 63 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда проклинают технику, когда она не работает, как нужно?", "answer": 70 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда переедают, когда смотрят сериалы или фильмы?", "answer": 41 },
    { "question": "Сколько процентов людей готовы сразу после пробуждения делать упражнения и заниматься физической активностью?", "answer": 6 },
    { "question": "Сколько процентов людей утверждают, что они могли бы угадать точное время, не глядя на часы?", "answer": 9 },
    { "question": "Сколько процентов людей в мире имеют аллергию на какой-либо продукт или вещество?", "answer": 10 },
    { "question": "Какой процент людей регулярно проходит медицинские осмотры и обследования для поддержания своего здоровья?", "answer": 48 },
    { "question": "Какой процент людей страдает от хронической бессонницы?", "answer": 13 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда разговаривают с растениями, чтобы поддержать их рост?", "answer": 40 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда делают забавные звуки, когда одни в доме?", "answer": 73 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда прячут свои вкусные закуски, чтобы никто из семьи не съел?", "answer": 51 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда делают фотографии еды перед тем, как начать есть?", "answer": 24 },
    { "question": "Какой процент людей признает, что они могли бы сыграть главную роль в голливудском фильме, если бы у них был шанс?", "answer": 18 },
    { "question": "Сколько процентов людей считает, что они могли бы стать звездами реалити-шоу?", "answer": 10 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда смотрят детские мультфильмы и наслаждаются ими больше, чем взрослыми фильмами?", "answer": 50 },
    { "question": "Какой процент людей утверждают, что они могли бы стать мировыми чемпионами по прыжкам на батуте?", "answer": 2 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда делают карикатуры на своих коллег или начальство, но хранят их в секрете?", "answer": 15 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы разгадать шифры и коды, если бы попали в роли героя фильма о шпионах?", "answer": 27 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда пытаются загадывать желания, когда видят падающую звезду?", "answer": 66 },
    { "question": "Сколько процентов людей утверждают, что они могли бы победить в соревновании по шахматам с компьютером, на максимальной сложности?", "answer": 1 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда переключают каналы по телевизору более чем 20 раз, пытаясь найти что-то интересное?", "answer": 20 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда смотрят в окно и представляют себя героями романтического фильма?", "answer": 35 },
    { "question": "Какой процент людей признает, что они иногда прогуливают занятия спортом, чтобы остаться дома и посмотреть сериалы?", "answer": 40 },
    { "question": "Какой процент людей признает, что иногда делает вид, будто разговаривает по телефону, чтобы избежать неприятного разговора с окружающими?", "answer": 64 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда заглядывают в холодильник, не помня, почему они туда пришли?", "answer": 83 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда допускают грамматические ошибки в сообщениях, но сразу исправляют их?", "answer": 54 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда перепутывают кнопки в лифте и нажимают неправильный этаж?", "answer": 71 },
    { "question": "Какой процент людей считает, что они могли бы стать профессиональными критиками ресторанов, после посещения пары ресторанов?", "answer": 14 },
    { "question": "Сколько процентов людей считает, что они могли бы создать 'вирусное' видео и стать знаменитостями в интернете?", "answer": 10 },
    { "question": "Сколько процентов людей считает, что они могли бы написать бестселлер, если бы только нашли время?", "answer": 22 },
    { "question": "Какой процент людей признает, что они иногда говорят 'спасибо' автоматически, даже если не слышат, что им сказали?", "answer": 80 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда делают монологи перед зеркалом, будучи уверенными, что выступают на сцене?", "answer": 66 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда делают красивые завтраки и обеды, только чтобы сфотографировать их и выложить в социальных сетях?", "answer": 33 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда дарят подарки сами себе и делают вид, что это от кого-то другого?", "answer": 37 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда делают селфи, чтобы проверить, как они выглядят в данный момент?", "answer": 66 },
    { "question": "Какой процент людей признает, что они иногда делают список покупок, но забывают его дома, когда идут в магазин?", "answer": 27 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда хранят старые письма или открытки, даже если уже не помнят, кто их отправил?", "answer": 61 },
    { "question": "Сколько процентов людей признают, что они иногда вытаскивают свои гаджеты из кармана, даже если нет новых уведомлений?", "answer": 73 }
    
]